立場新聞down咗？

有無人知點解？

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

502 bad gateway
佢自己host咗啲片出哂元朗暴徒樣同入車廂打人嘅經過
唔知關唔關事
不過佢哋好似有用cloudflare頂住，照計無理由又被ddos整冧

btw,依家個site冇事了